viutv 世界杯得一樣野比唔上無綫

就係賽前賽後吹水
Tvb有志矮 阿叔 你串我我串你
依家viutv班友吹水都吹到疾疾下

請返阿叔上黎 而家tvb都做唔返啦拎黎講